[最後兩日] 7·1，把握好聽日最後一日可以說服身邊朋友一齊出嘅機會

[倒數一星期] 7·1，氣勢決定200萬or 20萬人

[倒數6日] 7·1，遊行表達對政府不滿係香港傳統

[倒數5日] 7·1，出就係出 唔出就係唔出，無中立之分

喜見今日下午2-6洗版式一人一個7.1 post，至少我相信有份開post嘅你哋到時一定會出嚟，連登並唔係冇凝聚力

2020年7.1，可能真係我哋最後一次風險較低嘅遊行，幻想下往後仲有邊一日行動可以低風險過71？

最後，把握好機會說服身邊朋友，一齊食飯嘅同事
聽日係最後一日你可以游說到佢出定唔出

到時見

呢幾日成日諗起細個每年71, 老師成日講要珍惜有集會遊行既自由, 由小六到F.7老師都係咁同我地講, 偏偏我地呢代就係成長階段最政治冷感既一代, 唉.

Push 71見

唯有唔好令自己後悔
71，到時見

71 繼續推

推

多你一個好多

pish

00後一推

push

push 71見

推 71見

71 維園見

721

See on First July